英媒︰中國科興疫苗有效對抗巴西發現的變異新冠病毒

英媒︰中國科興疫苗有效對抗巴西發現的變異新冠病毒

球王比利接種科興疫苗。

海外網3月9日電 英國路透社周一（8日）報道稱，根據巴西一項研究的初步數據，中國科興的新冠疫苗對巴西發現的P1變異新冠病毒有效。

報道援引熟悉巴西這項研究的消息人士稱，中國科興生物研發的新冠疫苗對首次在巴西發現的病毒P1變異新冠病毒有效。報道指出，研究人員對已接種疫苗者的血液進行檢測，發現疫苗有效對抗P1變異新冠病毒。

巴西已經在全國展開新冠疫苗接種。中國疫苗的到來為當地抗疫提供了支持，科興疫苗目前是巴西采用的主要疫苗，巴西衛生部早前曾表明，科興疫苗對在英國及南非首次發現的變異新冠病毒同樣有效。

路透社

2007年5月15日，加拿大湯姆森集團和路透集團發表聲明，就合併事宜達成一致。交易價值為172億美元。[6]湯姆森現在控制著大約53％的新公司，新公司名為湯森路透。新的首席湯姆·格羅瑟，曾持路透社早先的15％的股份。2008年3月26日，這兩個機構的股東同意合併。

如果比利死咗，tvb會唔會播返佢d經典賽事？

有效1%定11%

巴西呢期好紅，日日爆到仆街

pk 笑咗，要落地獄了

［你諗你］以色列健康部同輝瑞、BioMTech研究發現 復必泰喺現實應用嘅有效率達97%

又比左幾多錢稿費

科興本身就係變異新病毒

梗係有效啦，死咗就冇病毒

你中意就得啦

比利連疫苗都想燈

以毒攻毒